<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CineMetro Thess</string>
    <string name="map_button">Navigation</string>
    <string name="lines_button">Lines</string>
    <string name="profile_button">Profile</string>
    <string name="about_button">About</string>
    <string name="title_activity_map">MapActivity</string>
    <string name="map_activity">Map activity!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_lines">LinesActivity</string>
    <string name="lines_activity">Lines activity!</string>
    <string name="title_activity_profile">ProfileActivity</string>
    <string name="profile_activity">Profile activity!</string>
    <string name="title_activity_about">AboutActivity</string>
    <string name="title_activity_log_in">LogIn</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_sign_up">SignUp</string>
    <string name="Email">E-mail:</string>
    <string name="PasswordText">Password:</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="error_when_retrieving_data">error with data</string>
    <string name="go"> Go </string>
    <string name="skip"> Skip </string>
    <string name="about_text1">
            \n\t Το CineMetro είναι μια εφαρμογή για κινητές συσκευές, η οποία σχεδιάζεται εθελοντικά από ομάδα φοιτητών του Τμήματος Πληροφορικής του Α.Π.Θ., υπό την εποπτεία της καθηγήτριας Αθηνάς Βακάλη, σε συνεργασία με τη δημοσιογράφο και ιστορικό κινηματογράφου Δρ. Αγγελική Μυλωνάκη και τον δημοσιογράφο και κριτικό κινηματογράφου κ. Ιωάννη Γκροσδάνη.
            Στην iOS εφαρμοφή εργάστηκε ο Γιώργος Χαριστός ενώ η ομάδα των φοιτητών που εργάστηκε στην Android εφαρμογή απαρτίζεται από τους
            Βαενά Παρασκευή, Καλτιμιρίδου Ευφροσύνη, Πανισκάκη Κυριακή, Παπάζογλου Χρήστος-Παναγιώτης και Συρτάρη Χαρίκλεια.\n
    </string>
    <string name="about_text2">
        \n\t Η εφαρμογή είναι εκπαιδευτικού χαρακτήρα, με στόχο να προσφέρει γνώσεις και να εξοικειώσει τους πολίτες με την κινηματογραφική ιστορία της Θεσσαλονίκης, μέσω μιας σύγχρονης εμπειρίας πλοήγησης στην πόλη.
        Σημεία της πόλης στα οποία υπάρχει ενδεικτικό υλικό από ταινίες θα ορίζονται ως «στάσεις» και οι πολίτες θα μπορούν σε κάθε στάση να δουν το εκάστοτε υλικό (π.χ. φωτογραφίες, μικρό κείμενο, ήχο/video) εάν είναι διαθέσιμο.
    </string>
    <string name="about_text3">
        \n\t Τα πνευματικά δικαιώματα του περιεχομένου (εικόνες, πληροφορίες για τις ταινίες) της εφαρμογής ανήκουν στους δημιουργούς τους.\n
        Πηγές φωτογραφικού υλικού:
        Finos Films, Ελληνικό Κέντρο Κινηματογράφου, Φεστιβάλ Κινηματογράφου Θεσσαλονίκης, Κοινωνία Κληρονόμων Θ. Αγγελόπουλου\n
        \t Η εφαρμογή λειτουργεί για έκδοση\n
    </string>




</resources>
